#前線精選 【點解我地咁重視推翻政權？】

#前線精選
//點解我地咁重視推翻政權？因為冇一個政權會放過一群：斬狗，搶槍，火魔，攻擊銀行鐵路既人，我地坐硬終身，唔洗打官司都知。就算爭取到讓步，輕判都最多由終身到10年咁解。

而我地好明確，只要仲有一個兄弟要坐監，就算只係坐一兩年，我地都唔會停止攻擊或解散武裝， 齊上齊落係我地第一信條。打到今日，最前線係真正既無晒退路，對我地黎講，只有一路打上去推翻政權先係唯一生路，唔係勇武退場就冇事，停戰留港就等大搜捕坐一世，離港流亡我地聽最多真係4隻字 “長貧難顧” 。

武裝革命係一條血路，但執起刀槍而死既人，會比自殺同被政權逼死既人少。//

雖然篇幅比較長, 但一眾admin都好認同
希望大家可以花少少時間睇完佢

勇闖cc台

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！
內附詳盡策略

冇人理

推 尤其最後果句

我都唔知講乜好 只可以講萬事小心 希望你哋能平安歸家

光復香港 時代革命